В главном исполняемом файле (файл в котором находится функция main) создать и инициализировать переменную типа std::string любым значением. 

Вывести саму строковую переменную, вывести длину строки, вывести первый и последний символы этой строки. Для вывода использовать std::cout <<

Решение пришлите в виде ссылки на репозиторий на gitlab через форму сдачи ДЗ. (Необходимо прислать целиком папку проекта visual studio)
